若然聽日同後日係安息日，不如搵部分手足入各要塞幫手加固加防修堡築城啦

大家點睇？

平日要清 都可以清
只係佢唔做

何況小人的6日？

記住be water